如果係你會點揀

小弟20歲讀讀下hd quit咗，唔知下年讀唔讀返好
依家個情況係做野個到多機會，覺得讀返hd好似有野袋住先 但可能未必揾得返依家呢個數

繼續做既話之後可以30-40k （依家24k)我都唔知點揀

想聽下各位巴既意見

返咩...

返倉，跟住個大佬好好比曬機會我
遲啲可能可以做判